[要人!!!] 721 諗住唔出嚟嘅入一入黎

我屌你老母
有邊個唔撚攰
有邊個唔撚灰
有邊個唔撚係行左好撚多次
有邊個唔撚知政府話鳩知你

你諗下犧牲左嘅人被打嘅人被拘捕嘅人
你諗下幾撚多藍屍垃圾等緊你收皮
你諗下林奠同班唔撚問責嘅問責官員幾撚想你放棄
你諗下黑警過去呢個幾月點撚樣對香港人

你諗完都唔撚嬲唔撚出嚟
你仲係人???

今次輸 就輸一世
叫埋你身邊嗰200萬真香港人今次都一定要出嚟

[緊急呼籲]［重要野好有用］今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

講得好

Push

快啲叫埋身邊嘅人
感覺到好多人猶豫同想放棄或者已經被分化

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討